好唔開心 對前途好迷茫 有冇過來人可以比啲意見我

我係非三大bba 吹水科，year2，gpa 唔錯，應該可以First Hon grad 。但因為我冇專業知識，畢業之後一定乞食，所以想double major business analysis。但因為ba好難，比grade好差，gpa最後應該最後得second up grad，而且好大機會要defer 1 個sem。

如果大家係我，你地會點揀？

同埋如果我唔double major ba ，想去讀business analysts master，冇相關背景(ba)會唔會好難入間出名嘅u？

我數學大概中上，唔討厭數字，宜家唔識python ，打算summer自學basic python。

感謝大家睇我呢個post，我真係為咗呢個問題煩咗好耐，而且對前(錢)途冇哂希望，喊咗好多次。希望大家可以比啲意見我。

打算畢業做乜

是咁的
想問下如果你BA個grade差（雖然我覺得second up都唔錯），咁會唔會代表做analysis類工作唔係最適合你…
如果係咁，你真係仲要花時間落去？

讀完BBA，我去咗做CS

其實我未讀過ba啲courses。但ba人同我講，啲科好難，好易爛grade

叻仔喺邊都可以發圍

未有肯定答案，但想走分析嘅路線。我本身個人唔太sociable，唔係世界仔，但又唔係內向個款，所以覺得business analysts 幾適合我

唔係專科
出黎一定係banking 跑數。一係保險狗工。
or 文書 back office.

專番會計/ finance/ risk mang 個d 啦

有冇得sit?
sit下了解下先羅

唔係專科...九成都sales bank 文員嗰類

Defer一個sem可以多個major重要諗

樓主係我城讀？

Minor 係咪冇用？professor 話minor ba 可以遲入master ba 。但係我見到入master ba 嘅人，大多係ba / finance/ econ/ maths / cs 學位。所以我可以入到ba master 嘅機會係咪好細😭？？？ 好驚比個prof老點咗我

求救

first hon>>>>>>>你張證書有十個major

hd都考到啦咁讀大學做咩

爸爸>>>>>>>>>U>>>>intern>>>Hon>>>major

你知唔知Ust bba 強制double major
亦都大把人 double degree

有乜好喊，揾份intern 同prof 打好關係仲好。。

冇相關經驗/degree背景好難搵到份相關嘅intern同埋想問下 同prof打好關係有咩好處？求指點

屌。。。你year 2 仲有時間揾intern 啦
懶就懶啦。。
同prof 熟有咩好處？你唔係話想報master 咩？你知唔知要prof endorsement ? 分分鐘prof 識d 公司朋友啦

去d career talk booth 揾下工啦。

你睇吓你之前搵到咩/搵唔搵到intern已經知道你自己實力去到邊啦 多個major唔會幫你搵到相關嘅工作, intern experience >>> major

Business intern你有心嘅報好多間一定會有收穫 再唔係就startup intern儲經驗都可以

無專業BBA最緊要presentable 特別係非三大 成績要好亦要個人醒目

Intern experience除左令HR會想請你 亦都會磨練到你自己做人處事手法

最後 如果你想搵Intern資料 可以上ongrad 或者 hkcareers
唔好咩都怕唔得 最緊要試左先 報左先